如果搵香港小巴佬揸飛機....

啲航班會唔會快一倍時間到

呢度禁區呀過多小小俾你落

DNLM唔好下年先講

下個街口先喇

起跑應該可以慳唔少時間，一有位就俾油，

一條起跑線夠三四架機同時起飛，架架都識抽頭

飛到上去話知佢香港飛台灣都瘋狂俾油

民航機揸到變戰鬥機

諗起都幾搞笑

挑戰俄航
指日可待

冇紅燈衝好悶姐

未full load 唔開機